# Partie 1
## Sous partie 1 : texte
Une phrase sans rien

*Une phrase en italique* 

**Une phrase en gras ** 

Un lien vers [fun-mooc.fr](fun-mooc.fr)

## Sous partie 2 : listes

** Liste à puces **

- item 
   - sous-item
   - sous-item
- item
- item

**Liste numérotée**
1. item
2. item
3. item

## Sous-partie 3 : code

`# Extrait de code`
